{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2547335?place[place_type]=GID&place[gid]=2547335&place[latitude]=35.7688082603&place[longitude]=129.3187572424&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이츠키즈풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。慶州イツキッズプールビラです。 当宿は15:00に入室可能であり、退室は11:00まで可能です。 もし予約人数に追加が必要な場合、ペンションまで予めご連絡ください。 ただし、基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、ペット同伴可能なペンションでない場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、宿泊施設での予約と利用が制限されることがあり、これも払い戻しができない理由です。 入室と退室時間は、次の利用客のために正確に遵守してください。 客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内での直火方式での魚や肉の準備は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙は特定の場所でのみ可能です。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、重複予約が発生することがありますのでご注意ください。このような場合は全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定で間違った料金や料金表が発生する場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンション内でバーベキューグリルを使用する場合、使用費が30,000ウォンで、客室は禁煙区域になっています。 ペンション内で喫煙する場合、客室浄化費用10万ウォンが請求されます。 また、快適な宿泊のために客室内のアメニティとしてボディソープ、ボディローション、シャンプー、コンディショナー、石鹸、歯ブラシ、歯磨き粉、救急薬品、基本調味料が提供されます。 また、Room全体にファミリーベッドとホテル寝具が用意されています。 宿泊期間中、寝具の交換や中間清掃は提供しません。 プールは斜面がガラス張りで、どこでも子供の安全を確認できる空間です。 また、水深の調節は不可能であり、任意で調節する場合、修理費が請求されます。 カフェではLiving Room、Pool、Trampoline、Playgroundをお楽しみいただけます。駐車場もご利用いただけます。 また、ジップラインが用意されており、子供たちの空中疾走を体験することができます。 庭や遊び場ではゆったりとした楽しい時間を過ごすことができ、チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、A棟は基準4人、最大12人までご利用いただける客室です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00に入室可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時まで可能ですか？",
            "answer": "11:00まで退室が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する必要がある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンションでない場合、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊施設での予約と利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式の調理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式での魚や肉の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの使用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "客室内で喫煙する場合、客室浄化費用として10万ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊中のアメニティは提供されますか？",
            "answer": "宿泊中のアメニティとしてボディソープ、ボディローション、シャンプー、コンディショナー、石鹸、歯ブラシ、歯磨き粉、救急薬品、基本調味料が提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの水深は調節できますか？",
            "answer": "プールの水深は調節できず、調節が必要な場合は修理費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用可能ですか？",
            "answer": "カフェではLiving Room、Pool、Trampoline、Playgroundが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ジップラインは利用できますか？",
            "answer": "ジップラインを利用して子供たちの空中疾走を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の寝具の交換や清掃は提供されますか？",
            "answer": "宿泊中の寝具の交換や中間清掃は提供されません。"
        },
        {
            "question": "A棟の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "A棟の基準人数は4人で、最大12人まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 829,
        "QA": 637
    }
}